Ik betwijfelde het de volgende dag meer op Box Hill; wanneer, geprovoceerd door dergelijk gedrag aan mijn zijde, zo'n schandelijke, onbeschaamde nalatigheid van haar, en zo'n schijnbare toewijding aan Miss W., zoals het zou zijn geweest onmogelijk voor een vrouw van zin om te verdragen, sprak zij haar wrok in een vorm van woorden die voor mij volkomen begrijpelijk is.
